
                      John Wick es un divertido espectáculo de acción con una puntuación que es lo suficientemente inteligente como para presentar a un actor contra el tipo que está completamente comprometido con esta locura abusiva.
        
            